{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5802&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수영 웁스"
    },
    "text": "全客室でネットフリックスの無料視聴が可能で、ゲーミングルームを新設して高仕様カップルPCを利用できます。 防疫に注力して親切で清潔な客室を提供し、お客様が良い思い出を作ることができるよう努力します。 駐車場はホテルの建物の向かい側にある水営メディセウム駐車場を無料でご利用いただけます。 車両は一部屋あたり1台を原則とし、2台以上訪問すると別途の駐車料金が発生します。 地下鉄では2号線と3号線の水営駅が近く、周辺には広安里海水浴場、BEXCO、APECナル公園、海雲台海水浴場、新世界百貨店などが位置しています。 客室の内部施設としては、高仕様のカップルPC、メゾネットタイプのルーム、ツインルーム、ファミリールーム、ネットフリックス、ディズニープラスの無料視聴、Wi-FI、氷の浄水器、高級コーヒー豆のマシン, 電子レンジ, 充電器, ヘアアイロンのレンタル, 高級Bath Amenityなどが提供されます。 フロントは24時間営業で、未成年者の場合、入室の際に身分証明書の確認が必要であり、人数超過や退室時間超過の際には追加料金が発生することがあります。 客室は禁煙で、喫煙は別の喫煙室で可能です。 ペット同伴は不可能であり、オンシーズンや祝日には料金変動がある場合があります。 当日予約の件はキャンセル及び払い戻しができず、連泊予約の件は入室日から途中まではキャンセル及び払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの建物の向かい側にある水営メディセウム駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "車両は一部屋あたり1台を原則とし、2台以上訪問すると別途の駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "地下鉄では2号線と3号線の水営駅が近く、周辺には広安里海水浴場、BEXCO、APECナル公園、海雲台海水浴場、新世界百貨店などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、高仕様のカップルPC、メゾネットタイプのルーム、ツインルーム、ファミリールーム、ネットフリックス、ディズニープラスの無料視聴、Wi-FI、氷の浄水器、高級コーヒー豆のマシン, 電子レンジ, 充電器, ヘアアイロンのレンタル, 高級Bath Amenityなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、チェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室の際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数超過や退室時間超過の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数超過や退室時間超過の際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、喫煙は別の喫煙室で可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約の件はキャンセル及び払い戻しができず、連泊予約の件は入室日から途中まではキャンセル及び払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 482
    }
}